[2/6國際足球友誼賽]泰國 vs 中國

開定先

支持泰國=
支持中國=

想了解更多泰國足球可以去冬蔭波

泰國排名：129
中國排名：73

上場
中國1:0緬甸

中1
泰5

支那狗全部仆街死

泰國近五場戰績：
澳洲2：1泰國
緬甸1：3泰國
泰國1：0肯亞
泰國0：0加蓬
泰國2：3斯洛伐克

泰國冇理由贏唔到魚腩中國下話？

中國隊

中國近五場戰績：
日本2：1中國
中國1：1北韓
中國0：6威爾斯
中國1：4捷克
中國1：0緬甸

肯撚定呢度燈到中國贏

日本再殺中國

大陸好似唔滿意對緬甸只炒一粒

其實贏到都偷笑啦

【東盟外援 | 半程最佳 | 港台難敵東盟️？】
=================️
🇨🇳 中國鬥泰國️ 🇹🇭 之前先主場小勝 🇲🇲 緬甸一球。
大陸傳媒及球迷當然不滿，
因為都說 🇲🇲 緬甸是魚腩非清炒不可。
其實當時 🇲🇲 緬甸尚缺少兩員主力鋒將，
都在 🇹🇭 泰國聯賽（T1）球隊效力，
都因傷或因為賽期重疊而無法參賽。
其一是上半季最佳東盟球員，
半季紀錄十球七助攻的前鋒 #10 昂杜（Aung Thu）。
在警察泰羅（Police Tero）效力。
另一是清萊聯前鋒祖高高（Kyaw Ko Ko），
可惜已經重傷收 League。
.
🇲🇲➡️🇹🇭💪
========
因此 🇲🇲 緬甸焦點盡在昂杜一人。
其大數據的確出色。是今季最成功的東盟外援。
在中下游交界的警察泰羅起步是好選擇。
相反祖高高在上季四強清萊聯登陸，
即使重傷前亦機會寥寥；
️🇻🇳️ 越南前鋒黃武森遜（Hoàng Vũ Samson）
初來 🇹🇭 泰國就在⚡️武里南報到，
幾場後就被老闆退貨；
在一場 🇮🇩️ 印尼聯賽嚴重超速，
一度紅爆網的️ 🇮🇩️ 印尼翼鋒 Terens Puhiri，
在今季重金擴軍的泰港陣中暫時亦可有可無。
所以雖有球迷急不及待要昂杜往 🇯🇵 J.League 去，
但起碼目前繼續在 🇹🇭 泰國磨練為妙。
.
▶️ 昂杜十球七助攻剪輯：

.
🇲🇲➡️🇹🇭💪
========
🇯🇵 J.League 無限制「提攜國」球員人數，
而 🇹🇭 泰國聯賽亦有意見說東盟外援或可同樣無限制，
即等同於本土球員，不過只限於部份東盟國。
在 🇹🇭 泰國聯賽的「東盟中心雄圖」這大環境下，
🇭🇰 港台 🇹🇼 ️球員要外流到 🇹🇭 泰國去，
起碼身份上更要落後於東盟精英，
比以前更不容易。
而既然 🇨🇳 大陸已再開門，那就北上好了。
至於無法北上的門將，就看緣份吧。
🇹🇭 泰國膠龍多，半季亞軍曼谷聯亦用上 🇵🇭 菲律賓門將，
第二級聯賽（T2）也齊集️️ 🇸🇬 新加坡兩大國門，
所以緣份來時，亞洲門將也許亦有機會的。
.
🇲🇲➡️🇹🇭💪
========
下半季 🇵🇭 菲律賓射手柏天奴可以為⚡️武里南上陣。
柏天奴在中超河南建業亦發揮出色。
🇵🇭 菲律賓的混血兵，應該會是最吃香的東盟外援。
今回 🇨🇳 中國連鬥兩個東盟國。
未遇上 🇲🇲 緬甸昂杜，
但更強的 🇹🇭 泰國上將就齊遇上了。
🇨🇳 中國隊已來到曼谷備戰。
若再次不敵 🇹🇭 泰國，
那今回的東盟友賽就是大失敗，
所以六月二日中泰之戰，
絕不止是一場友賽。不容錯過。

賠率？

呢個最緊要

流言板]泰國主帥：球員們都期盼向球迷證明，我們能戰勝中國隊

據《曼谷郵報》報導，泰國國家隊主教練拉耶瓦奇在接受采訪時談到了本週六與中國隊的友誼賽。他表示本場比賽的意義之一在於這是取得FIFA積分的正式比賽，希望向泰國球迷證明可以戰勝一支排名高於自己的球隊。 拉耶瓦奇說：“對於我們來說，這是一場重要的比賽，因為他可以帶來FIFA排名積分。中國隊的排名要比我們高，我想，每個球員都希望向泰國球迷證明，我們能夠擊敗像中國這樣排名佔優的對手。” 對於中國足球近年來的發展，拉耶瓦奇認為，在相關部門進行了大量投入後，他們的聯賽和國家隊水平都有了不小的進步。他認為，面對中國隊這樣一個對手，顯然困難會比較大，“我們必須證明，我們可以與這個水平的球隊抗衡。” 拉耶瓦奇還表示：“里皮當然是一位偉大的教練，但是這次是在我們的主場比賽，我們在這裡經常會有好的表現。” 本週一凌晨率隊抵達泰國的里皮則簡單地表示：“我們來到這裡就是要踢出自身最好的水平，這也是備戰明年亞洲杯的一部分。我們希望給年輕球員出場的機會，他們將出現在我們亞洲杯的隊伍裡。

呢排大陸U隊贏好多波

日本就輸比加納
睇黎好大機會0,1分出局

假象？

你最好希望係假波
否則強國站起來了

曾幾可時中國人咪仲屈，u 隊打到入決賽

【️🇯🇵 J.League 三泰子️ 🇹🇭️ | 上半季 | 迎戰中國二缺一？】
================️
世界盃前的十五場️ 🇯🇵 J.League，
️🇹🇭️ 三泰子平均出賽率逾八成，
有入球有助攻有 MOM，
是成功的上半季。
聯賽盃️🏆分組賽並非主力戰場，
就不計算在內了。
.
🇯🇵3️⃣🇹🇭️💪
=========
當然下半季仍須努力，
尤其是鄧達（Teerasil Dangda）。
目前只是 🇯🇵 廣島鋒線的三四號人選，
雖然上半季賽程頻密而機會不乏，
三入球兩助攻一 MOM 這大數據亦看來不差，
但其實即使正選上陣時，
亦屢屢在下半場早段就被換下，
地位可見。希望下半季起碼攀升至二三檔。
七八月夏日炎炎有利鄧達發揮？
很難說哦。總之要靠自己努力了。
廣島今季大有機會奪標，
鄧達亦是️ 🇹🇭️ 泰國隊唯一可靠箭頭，
這興奮和重任都是額外動力吧。
.
🇯🇵3️⃣🇹🇭️💪
=========
早來半季的猜拿貼（Chanathip）就地位穩固，
都已展望來年了：
他說希望借用期滿後正式加盟 🇯🇵 札幌，
說要為札幌贏錦標以報知遇之恩，
真是有情有義好漢子。
.
🇯🇵3️⃣🇹🇭️💪
=========
至於與⚡武里南恩斷義絕的迪拉唐（Theerathon），
在 🇯🇵 神戶亦已站穩陣腳，
下半季更可與恩尼斯達（Iniesta）做隊友，
真希望⚡武里南與神戶盡快在️🏆亞冠遇上。
迪拉唐亦希望借用期滿後留在神戶，
有機會的。但今回他就沒機會迎戰 🇨🇳 中國，
因為神戶在 🇯🇵 日本聯賽盃️🏆分組賽晉級，
六月二日即中泰戰當日有淘汰賽要踢，
所以缺席。
.
🇯🇵3️⃣🇹🇭️💪
=========
幸好廣島及札幌都在分組出局，
因此鄧達 + 猜拿貼這對進攻孖寶，
今回都可以出戰 🇨🇳 中國。
這對孖寶上季️率領蒙通聯晉身🏆亞冠十六強。
上季 🇦🇺️ 獅吼在亞冠外圍賽淘汰 🇨🇳 上海申花，
取其分組席位（蒙通聯那一組），
於是 🇨🇳 中國球隊去年無緣與孖寶遇上。
那就今回補數吧。
今回鄧達狀態應高於️🏆泰王盃時，
而猜拿貼若比️🏆泰王盃決賽時更猛那就不得了。
看賽程六月六日廣島札幌都要踢天皇盃️🏆第二圈，
但都是迎戰低組別球隊，
不算大後顧，就全力對付 🇨🇳 中國好了。
.
🇯🇵3️⃣🇹🇭️💪
=========
不缺進攻孖寶，但一對主力邊衛就雙雙落選。
左翼衛迪拉唐如上述，
而本應是主力右閘的卓斯唐（Tristan Do），
目前就️ 🇹🇭️ 泰國足總及教練似乎關係欠佳，
前兩年都是全勤鐵人，
如今卻無傷無痛下連續落選。
（傳聞是不滿其去年稱傷避戰友賽，有待證實）
「雙唐」亦是蒙通聯️🏆亞冠十六強主將。
不過今回 🇹🇭️ 泰國亦有另一對「️🏆亞冠十六強級」兩閘，
就是今屆⚡武里南的葛羅古（Korrakot）
及薩薩拉（Sasalak）入選。
雖然論實力經驗和多變，
目前仍是「雙唐」更勝，
但⚡武里南那一對近來也經歷連場硬仗，
都值得入選，希望在 🇹🇭️ 泰國隊也是套裝上陣。
.
🇯🇵3️⃣🇹🇭️💪
=========
今回 🇯🇵 J.League 三泰子二缺一，
也許要待十月或十一月的國際友誼賽才能再度齊集。
大目標是明年初的️🏆亞洲盃。
而明年又會否增至四泰子五泰子明泰子？
這亦要視乎三泰子的表現。
目前都表現不錯，為己亦為國。
下一泰子應會是上述「雙唐」之一的卓斯唐。
多多益善。

等睇猜拿貼撚爆狗智

比下面啦
人地第100場

屌...馬會冇得買
仲諗住all in 對家

【泰國門神 | 飛將卡雲 | 比利時首季完成 | 迎戰中國】
==================️
雖然 🇹🇭 泰國膠龍多，但有卡雲（Kawin）在，
🇹🇭 泰國隊大門起碼五六七八年都毋憂。
他與 🇧🇪 比利時乙組球會 OHL 的合約亦為期五年。
今年初季中才加盟，
適應後趕及把守兩場聯賽，
然後出戰八場歐霸盃🏆資格賽 play-off。
十場比賽兩場不失，
未看過整場比賽無法判斷其實際發揮，
但起碼狀態水準都能保持吧，
上回 🇹🇭 泰王盃🏆回國出戰亦是風采依然。
.
🇹🇭🇧🇪💪️
======
可惜 OHL 無論升班及歐霸席位皆爭不到。
下季繼續。下季卡雲應可由頭擔正至尾。
在 🇹🇭 泰國隊也是必然擔正。
老國門冼迪韋猜（Sinthaweechai）退出國家隊後，
目前卡雲的副手是⚡️武里南門將施華勒（Siwarak），
他🏆亞冠十六強次回合連番救險得免⚡️武里南大敗，
入選次回合最佳陣容，
加上經驗豐富，縱使卡雲缺席，
🇹🇭 泰國大門仍會是金屬而非塑膠製造。
.
🇹🇭🇧🇪💪️
======
有穩健、飛行里數長、不畏高的門將卡雲，
有六尺三的⚡️武里南兼 🇹🇭 泰國主力中堅彭薩（Pansa），
目前 🇹🇭 泰國隊防空力可不是芒果糯米飯。
明晚鬥 🇨🇳 中國除非臨陣受傷或刻意試陣，
否則 🇹🇭 泰國大門又會是卡雲鎮守。
🇨🇳 中國要報那場一比五大敗之仇，
就要先問過卡雲了。
（中方仍在無限重提那場一比五）
以卡雲肌肉之健美，
肯定不會輕易放過你的。
（有女波友夢想卡雲也如此對待她）

馬會唔開

台灣比亞差當狗屌

今晚睇

泰國5人足球好勁

係街見過人著chinatip

幾點開波 留名待笑

中國隊仲係靠鄭智

係
第100場

今晚7：30

2.45 3 3.1

你係中國人咋
唔好認親認戚

泰國sure win

泰國主win 2.45 熱到咁

【🇹🇭 泰國 vs 中國 🇨🇳 | 報仇還是添新仇？】
==================
連日讀 🇨🇳 大陸方面的泰中友賽文章，
有傳媒稿也有平民稿，
九成都大筆重提五年前那場一比五，
內容亦不乏報仇雪恨，
近日更有奇文說中國被 🇹🇭 泰國看不起云云。
撇除內容質素不計，
倒也是炒熱氣氛的招數，
無論捧中國還是踩中國，
今晚都肯定有興趣看的。
望中國輸波的大陸球迷看來也不少，
畢竟中國隊地位特殊，
中超國腳腰纏萬貫也是原罪，
而傳媒就更加是無所謂了。
.
🇹🇭🆚🇨🇳
======
港台這邊，今晚應該有不少「🇹🇭 泰國一日迷」，
泰國隊忽然間肩負更多寄望。
其實對主隊泰國而言，
今仗並非至關重要的友賽，
反而是客軍 🇨🇳 中國甚至局外的港台更加肉緊。
若非迎戰中國，泰國亦甚少重提那五比一，
五年來，泰國隊有更多戰役更值得銘記。
例如亞運四強、鈴木盃🏆冠軍，
例如世界盃亞洲外圍賽十六場大戰，
以及三月泰王盃🏆鬥斯洛伐克等。
相比之下，五年前那場五比一已不值多提了。
.
🇹🇭🆚🇨🇳
======
又有奇文說 🇹🇭 泰國倚重混血歸化兵，
但今回最終篩選的廿三人名單，
歐泰混血兵就僅餘三個而已，
其中一個就是男神卓佩（Charyl Chappuis）。
泰王盃落選，今回重召，
終於有機會穿上新款泰國波衫，
而非圖中那去年舊款。
男神四年前在泰國隊的風光及英勇亦不宜多提，
如今在泰國隊要重新由核心外圍殺回核心。
那一年半的重傷已成歷史事實，
向前看毋須耿耿於懷。
.
🇹🇭🆚🇨🇳
======
不過 🇹🇭 泰國永遠是東南亞國家，
而 🇨🇳 大陸觀念上東南亞自古以來就是魚腩，
被魚腩大炒罪加一等，
於是就耿耿於懷至今。
若要作客報仇，以泰國隊當今實力，
只要有泰王盃🏆決賽時的水準，
中國隊甚至會再添新仇。
不過 🇹🇭 泰國對 🇨🇳 中國總是客氣，
連宣傳今仗的泰國女團 BNK48，
亦穿上中國傳統服飾拍宣傳片，
教泰國球迷講普通話。
雖然發音不純正，
「泰國國家隊」唸成「泰狗狗家隊」，
但她們可是泰國第一女團，
地位誠意及可愛搭救。
🇨🇳 中國隊連納比的帥位亦可能繫於今仗，
肯定不會視之為友賽一場，
但 🇹🇭 泰國隊又如何呢？
友賽試陣迎新，留力而不趕盡殺絕也是道理，
今仗亦非傳統隆重的泰王盃🏆，
泰國隊可沒有非硬撼不可的理由，
打和亦不成大問題。
.
️️▶️ 應該由本站顧問 Messi K 教 BNK48 說普通話才對：

.
🇹🇭🆚🇨🇳
======
客觀情況是如此，
還望球員的主觀意志是一切熱血吧。
畢竟額外肩負了許多海外球迷的寄望的。
而我就最想看猜拿貼與男神再度合璧。
當然有直播，大陸網就任君選擇，
泰方則是 Thairath TV。
上回泰王盃🏆決賽未有禁止海外收看，
今晚如是的話就可以看 Youtube 直播。
去年更加有 Facebook Live。
若今晚兩樣都沒有那就看 link 吧。
都在下面。今晚香港時間七點半開波。
===================
.
⚽ 國際友誼賽
🆚 泰國 鬥 中國
🆚 ทีมชาติไทย พบกับ ทีมชาติจีน
🗓️ 六月二日星期六
🏟️ 曼谷 Rajamangala 球場
🕢 香港時間七點半開波
📺 Thairath TV
️️▶️
️️▶️
️️▶️

有咩理由唔支持中國

等睇冇女帶㡌

帽

呃正評

中國正選：
顏駿凌、于海、于洋、張琳芃、張呈棟、鄭智、吳曦、朴成、黃紫昌、肖智、武磊

YouTube未有

狗智踢埋呢場都應該要退

正如納比都唔揀恒大班老將

中國[0]

個場好大

無聲

睇見支那頭錘就知典解支那咁廢

有番

支那人真係一啲美學都無, 隻紅色真係核突到

泰國啲小組

狗智咁都唔foul

秦國啲小姐

泰仔

今時今日既港隊都贏到呢隊支

啲進攻屎到,以為睇緊流浪

fullteam hk都炒緬甸啦

呢隊支那真係好廢
波又控唔掂 射術又廢

幾時約港隊

呢隊支那都係執柒左佢喇
U隊都仲好睇班成年

三年前緬甸青訓未上到一隊
今時今日未必贏硬了
上年u23完敗比緬甸

龍都唔撚中
當自己世界級

秦國美斯好q勁

上場緬甸對中國
都係用好大堆25以下果d
所以佢地真係勁左幾多

中國最佳 射成咁 普通一個日職球員都一定射中龍

咁都冇12碼 兩次喇喎

幾個十二碼冇俾

于海好廢

搵佢踢左閘真係笑料

12碼呢

新加玻球證係咁上下

上年緬甸u23 2:1 香港u23

控傳同個人技術
泰仔完勝支足

黎洛賢代表國足?

哈哈 鄧達撚狗

香港幾時學到泰仔有呢d波

鄧達智

中國 1 - 0 泰國

0一1

-6呀......

泰仔體能亞洲最強

-6到

冇女走位係積極既

ching 又中

冇女係積極但都係冇腦

跟得侯克多

支那控球咁唔掂
長傳9斬應該最岩

但冇人識長傳同鳩斬

睇下人地泰仔會中龍

呢隊支那3不像
樣樣都唔強
冇速度 冇突破 冇射術 差控球

差D 2-0

支那30號乜水黎
控波都仆街

泰國有無j1果個?

除左個左閘, 其他兩個都有踢

裁判

垃圾球證

球証幫支那

張莫斯要著長䄂遮紋身
呢個究竟係乜撚嘢國家黎

唔該下年再同強國一組 想做送分童子

朴成 ，中場。技術特點：控球技術好，經常傳出有質量的威脅球

下年
點樣同強國一組

失波果球泰仔3號真係唔掂

頂撚到咁
之後又唔返後包位
個波落返佢果邊已經蝕左先機

下年又世盃外

個秦妹成個石原里美咁

水浸呀

隨時又nk

屌你 唔好
唔想去唔到作客

小心有鳩呀比清

男dick也好, 女dick也好

終於開波

條德國仔踢過紐倫堡

咁耐先下半場嘅

上啊秦國

冇女

咁都唔撚入

于海

chinatip今日唔掂

嘩支足卡里奧斯呀

泰仔勁到

明明有空位都唔現身拎波

支那second ball冇人搶

馬蹄露之前咪唱過

點射

係

中國班大帝五五波爭唔羸
我睇個台狂叫人買平手中國
明明泰國屌打

草地咁樣 泰仔射波仲話kur波
俾我就腳面band波算

秦國人D把握力好差

singapore referee is rubbish

咁既草地 追就有架喇

垃圾到

係 但生波製造到好多機會

見到泰國件藍色衫諗起中國當年贏過法國一比零

如果把握勁入左世界盃喇

冇球皇

咁都入

呢球係咪-6

省中隻腳

秦國防守好弱
單對單唔夠近, 又冇人協防

支足其實都兩球中楣

草地幫埋佢停波
其實長傳俾佢 非常有利

啲狗屎運

屌支那狗2粒

把握力勁d都反cup左la

泰仔你如來神掌 點當睇唔到呀

落力翻日本好過

呢隊秦國踢到好似日本 進攻垃圾

一鳩樣
又係進攻好似好悅目咁
但最後一腳廢到

泰國進歩好大...

唔識將個波放入網 贏勢only

咁既草地反而更適合冇女發揮

你睇港隊

越南緬甸都屌打香港

泰國開始急玩硬闖

友誼賽都玩角球旗...